口罩令VS禁蒙面法究竟戴罩定唔戴罩

老老77戴奶罩犯唔犯法????

反對政府就反法

目的就係唔想你地出街

即係戴唔戴罩黑警都可以告你，冇得你選擇

係屋企都可以係一人非法集會 / 暴動

係屋企一個人都可以上門兩個黑警夠三個告尻你非法集結 根本係薛丁格的貓

全部都殊途同歸

犯 罪 令

目的只係想至香港人於死地

[完]

帶透明口罩，或者唔出街囉

利申：我訴求係返工，話鳩知佢乜，我都要返工㗎

9戴
外國底褲口罩都係咁玩

返工真係好重要!!!

只有遊行集會期間先會出現矛盾
所以政府就係要禁絕遊行集會

人大釋法，將禁止香港人遊行直接寫入基本法!!

老老77：三萬都禁蒙名嗎?

老老77： 三萬都禁蒙面嗎?

三萬唔係人類，所以無犯法!!!

HOW?

I see, I see, but...

we don't surrender

我可以面對全香港人.jpg

基本法唔可以凌駕憲法？

好亂呀。

第三十五條 中華人民共和國公民有言論、出版、集會、結社、遊行、示威的自由。

法律大定阿爺大?

我阿爺死咗好耐啦。